tvb83台播撚夠車仔輸波重播未

開住3個鐘電視 打機

場波精華至少loop左60次

屌你家母車路士贏果陣又唔見你播

柏度受傷和諧哂唔播 屌你祖母

屌祖母咁堅

我自己祖母都未到50

仲睇tvb

仲要睇左三個鐘

無睇 聽電視聲 打王者